87 年出世既你入黎揮手 #bye#

離開二字頭，進入三字頭，覺得自己老了

老都唔係問題 呢年連續三次失戀先慘

正面d 諗，一年拍到三次拖，你其實唔差

就尼做中坑

正面啲諗 keep到先唔差
雖然習慣左

再接再厲

被人由哥哥轉左叫叔叔

19轉眼變左29
髮線開始向後 準備三十出頭

高登仔變連登佬

88撚

唔太覺自己有三十歲.......

感覺自己仲係on99

由毒男變毒佬

同freshgrad爭野做...

push!!!